黃世柒（下亞厘畢道）算唔算係波台頭號敵人

呢條友好狡猾，大家小心。

樓主定世清（柒哥）

世

呢條友陷害勉哥，大家小心。

夢不拾遺，黃毓民及熱狗打手，發文乘勢攻撃本土泛民，明踩暗煲幫熱狗毓民等共諜護航 拉

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

樓主坐冷氣房玩分化

樓主

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勁撚癲 話佢千字文都負皮